點睇依家啲學校整埋 App 俾家長睇仔女幾時返學放學？

頭先上 App Store 碌碌下見到，專俾家長用
睇通告，簽通告可能真係方便左嘅，又環保啲
但見佢有埋返學放學時間

好慶幸唔係哩個世代讀書
俾人 check 住哂真係會覺得好大壓力、無哂自由
啲怪獸家長肯定見個仔女遲到少少、準時放但又遲返屋企會問長問短

大家點睇

個個都自己down啦

如果當仔女狗咁養 的確係利多過弊

我中學等車遲咗10分鐘返屋企都俾老母問餐死

放學即刻返屋企無哂樂趣

痴撚線
以前一定係昆老母要留係學校有咩課後活動之類
跟住同班同學打機 周圍流連
咁撚樣先係中學回憶黎